[nba]講個笑話比大家聽

洛杉磯快艇

Kawhi Leonard

Doc Rivers 領軍期間已經第二次俾人3-1反勝

PG

PLAYOFF P

Playoff PEE

貓貓開心到射左

吾皇世界第一！！！

打養生波有撚用咩

2.洛杉磯湖人

睇標題以為nba就係笑話
點知入到黎唔好笑

你用手套最好笑

咁25？！